想請教煤氣爐水壓問題

新煤氣爐用左幾個月，最近發現沖涼果陣呢個水洩壓閥會間歇滴水，睇說明書話有機會水壓過高，想請教下有咩解決辦法？裝修完一直都無去水錶房較過水制，較細返水制有無關係？

搵煤氣公司黎整啦
煤氣費包埋傢

煤氣熱水爐唔好亂搞喇
約煤氣師傅上門可以上網預約 好方便

搵煤氣師傅, 完

唔好自己攪，煤氣公司包